請問上網睇片的p數值同聲音質素有冇關係？

例如1080p片段的audio quality係咪必然高於780p？

功德無量

yes

會，只係通常export video果陣主流係以320kbps打包聲音
所以1080p/4K都封頂320kbps

感謝！

冇必然關係。其實係睇個網站佢鍾意點整。

正如樓上果條link都講咗，YouTube 喺2013年，720p同1080p嘅sound quality係一樣。

除非有人近排Test完再講出嚟，唔係嘅話冇人答到你

明白，謝！